巴打們洗車用邊隻洗車水？

如題，有無話邊隻牌子特別專業or多人用？

有錢牛魔王，冇錢紅威寶。

chemical guys

Johnson's Baby

公司洗手液

識貨

Dove

same

牛摩王 垃圾黎播ching

夠用就算 再靚就出去俾錢人做

紅威寶 新波子都係用佢

去油一流

Me too !
有冇人試過新果隻美光NXT

買左年幾都未用完

另外想問巴打有冇臘水推介？

我乜都用Sonax
布又sonax
海綿都係sonax
玻璃水都係sonax

我用呢隻

龜龜

2枝分別係咩？
用開下面個枝 幾香又好用

下面果支好似無蠟水
方便d人自己打or上鍍膜

屌
我去車用品鋪佢又話有既

支玻璃水都唔係咁得

點唔得法

水潑都係有少少彈

做左鍍膜的用下面果支，無coating or打蠟的用上面。

呢支好野，啱coating 車用

洗完一抺就令晒，好滑同好冼水

美光

換水撥

Facebook搵easy motor 水鍍膜

Carpro Iron X Snow Soap

呢枝玻璃水好用

Same
好鬼香

做咗鍍膜，用清水就算

龜牌果隻無蠟成份既洗車水
千其唔好用有蠟成份，好痴塵

有無人介紹下玻璃水

上面依枝唔好用

市面好少有賣

好重椰子味，洗完車第二日都係椰子味

有冇邊枝去玻璃油膜特強

搭單問問, D 噴壺裝玻璃水, 可唔可以倒落車頭個windshield 水果到?
果個位D 水係普通蒸餾水定係專用玻璃水定還是係平時噴上WINDSHIELD 果D玻璃水

有排用⋯一星期洗一次都唔知用到幾時
倒小小都好多泡，早知買細支

係咪有人sell有機果枝

220蚊 9公升 好抵用

做咗鍍膜都要用洗車水

係？
等我買返支先

美光橙水

要用中性 唔好有蠟

收到
去油站買會唔會平啲？

一係去自助洗車場玩，一係拎去慈善機構洗，當幫補下班智力有問題既人。

唔會
去汽車用品店就得

唔該晒巴打

???唔明
依枝係我上amazon 是但見人話好用就買左

有冇人用過呢隻? 車唔太污糟噴兩噴抹一抹效果幾好
RV 同飛機號稱都用佢

可以

Car wash and wax 用過ibiz 同 meguiar
兩隻都好用
懶洗車通常泊完車就抹幾下就乾淨曬

有鍍膜就唔用得有蠟的野洗

比負皮條友祝仔生生世世子子孫孫做智障人仕

好介紹， 美光橙水洗完出黎超令

我用開黃色
通常噴濕完架車直接倒落架車度, 好少好似佢講咁倒落個桶度
個個禮拜洗, 差唔多用左成年都未用完

橙水唔夠soft99拎

潔而亮

幫部車拉花？

wrap左用邊隻好

leave name

橙水好好用
聽上明d巴打講
買左黃色個枝試
感覺都係麻麻地

用黃色用左年幾都未用晒, 用晒轉橙水試下

鍍膜用唔用得

美光goldwash

washwax好大陣紅牛味
頂唔順

我架垃圾車無做到膜, 答你唔到
我見代理有另一隻齋Wash都差唔多價錢, 你可以睇下

係咪普通汽車用品鋪都有？

利申：垃圾車用紅威寶